# DESAFIO #


Leia com atenção os requisitos abaixo.
* • 1 - Desenvolva uma classe que possua 4 atributos privados que deverão conter os
* seguintes dados:
* - Quantidade de dezenas, que deverá permitir apenas as seguintes opções: 6, 7, 8,
* 9 ou 10.
* - Resultado
* - Total jogos
* - Jogos
* • 2 - Desenvolver na classe anterior 2 métodos públicos GET e SET para definir os
* valores dos atributos.
* • 3 - Desenvolver método de construção onde 2 parâmetros serão recebidos os atributos
* e consequentemente suas definições de valor:
* - Quantidade de dezenas
* - Total de jogos.
* • 4 - Desenvolver um método privado que retorne um array com dezenas entre 01 e 60
* que respeite a cardinalidade definida pelo atributo “Quantidade de dezenas” onde as
* dezenas nunca se repitam e estejam na ordem crescente.
* • 5 - Desenvolver um método público que selecione a quantidade de jogos que está
* setado no atributo “Total jogos” obtendo assim um array multidimensional onde cada
* posição deste array deverá conter outro array com um jogo. Use o método anterior
* para gerar cada jogo e salve este array multidimensional no atributo “Jogos”.
* • 6 - Desenvolver um método público que realize o sorteio de 6 dezenas aleatórias entre
* 01 e 60. Os números não podem se repetir e devem estar em ordem crescente. O
* array resultante deverá ser armazenado no atributo “Resultado”.
* • 7 - Desenvolver um método que confere todos os jogos e retorna uma tabela HTML
* que contem os jogos e quantas dezenas foram sorteadas em cada jogo.
* • Leitura e interpretação do teste fazem parte dos critérios de avaliação.
* • É um requisito que a linguagem e ferramentas escolhidas para elaboração do teste
* sejam multiplataforma (Linux, Apple e Windows), ou seja, sua execução não pode
* ser dependente de nenhuma ferramenta ou recurso que exista somente em um dos
* sistemas operacionais citados.
* Faça um bom teste!
